身邊有冇啲藍絲開始質疑正苦

同個師傅食食吓飯佢就開始屌政府

邊方面？

有，係到講點解仲未派錢

冇，依然相信政府
覺得無論咩情況下都係市民自己其他人嘅錯

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

開始話變大陸了

同心抗疫緊

不斷係到講其他地方都無再爆第四波疫情屌你老母香港政府重係咁叫啲大陸人落嚟

依家重搞撚到香港立法可以係大陸到投票聽得出佢地好嬲

大把藍屍會屌政府
但就係永遠唔會反佢
因為佢地個愛蟈心係根深柢固
移埋國都繼續屌抗爭者

家畜係唔會質疑農場主

屌完政府就屌反抗嘅人
屌晒所有野
但係就咩都唔撚做